ptgf轉ftgf 係咪勁過中產人士

3500蚊/鍾
每日做兩單
一星期工作五天
140k

輕鬆超越醫生律師
讀乜鬼書，執靚自己
發達不是夢

被人起底都抵啦

每日早午晚各一Q
當一個月31日
月薪325500

副計會殘，要有work life balance

gum辛苦都係少過林奠

訓係床度返工有咩辛苦

黎m照做

黎m可以唔用套
唔用套加多一千
1Q4500
日薪13500
靜係一日人工都搵得多過好多人

Ptgf 成為最大贏家

3500 1Q
過夜加$2000
黎m唔帶套加$1000
一日屌三鑊包食飯
每次約包接送
有得食有得訓基本上零支出
粗略估計年薪高過特首仲要唔使交稅

仲可以得閒求其影幾張淫相放去patreon賣799一套

有15個人買又賺1皮

宜家真係誇張，成 $3000/Q

仲有得揀客

笑柒不笑娼

而加最勁係加埋賣相賣片，呢到閒閒地hea賺幾萬一個月